Lan線一問

請問下大家
屋企一直用開寬頻公司比個條線plug wan位
條線最近爛爛地樓下買左條新
但新個條插落去
手機search到wifi但上唔到網
Controal panel 個頁 都寫住 wan unplugged

想問下寬頻公司條線係咪有咩唔同？

我愛雲格！！！

我都愛

wrong hole?

try reboot?